政府為左唔俾罷工，落哂order 開真槍

見到未大家，罷工係最能大既春袋
城市，股市一日運作唔到，政府同商家先係最大損失
諗返上年台風之後果日都要啲人照返工
就知道城市停一日運作損失幾大

開真槍好驚 返唔到了

平日真係好撚驚

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

0812 #黃大仙 #記者對話
有記者表示收到消息，警察開了一槍，其中一人中手臂，一人中了兩槍，其中一槍中心口位置。
#立場

不如真暴動？

樓主邏輯錯曬！真槍到開埋你點返

大家都當平常事了，無乜人有激動反應，傍邊有條友羅支煙出黎煲，好似佢開完鎗咁

好驚，唔想番

開槍殺人 我就真係驚到唔敢番工

極權到仆街

林奠殺人狂魔

今日肯定有落order可以用真槍

有冇人知而家中環咩情況？
毋忘初衷，攬炒

好危險唔返工了

fuck

求車牌

全香港周圍都蚊槍
平時開花都無咁狼
就知罷工係真春袋

殺到狗先算

推

死黑警屌你老母不得好死

白色外套男仔咩都冇做過

工已罷，全力支勇武

唔覺有咩order
係佢地想做乜就做乜

又係d死廢老 快撚d 死

突然好多區交通警都拔槍

低估藍絲返工決心

沒受過防暴訓練

今日係多區都蚊哂真槍 對比之前開花
的確係有分別

無錯

而家亂黎

總結： 擺工真春袋 由其係中環

罷工

就係見到開槍
我今日大條道理唔番
仲要落街同你班死黑警死過

亦都證明咗政府知道 香港人只要冇人幫佢地被罷工 根本全撚部都係懦夫 趕住返工幫老細含撚 返住工好嬲咁share一位幫佢地罷工而中槍既手足既片

同身邊好多人同鋪頭都有擺
證明早啲計劃 係多人收到個message
同成果大啲

醫護fd話中肚

駛唔駛人命都唔要咁幫你罷工 自己無手無腳?

係唔畀被罷工

政府一早睇通呢野
唔係點解香港咁繁華但仲有咁多基本既不公平現況
例如醫療

都估到又係廢老

落左order啦擺明，蚊槍都要寫report 嫁

因為佢地已經唔洗為其行為負責任
所以係咪都開槍先

開槍指住你班友返工呀

咁如果全民罷但無人出街政府會唔會驚
又無得開槍

正式宣布進入緊急狀態 香港陷入戰亂 極權政府軍任意槍殺人

黃大仙又有

冇防暴頭盔
冇防暴槍
人數少
生命受到威脅
大條道理開真槍 所以推晒啲交通警出去抆槍

Push

班學生為咗罷工比人槍殺

目的就係為咗罷工可以成功

政府開槍想振壓 就係唔想罷工唔可以成功

只要今日變咗死城 林病一定好大壓力

日日都咁樣就好

周圍有防暴狗 今次擺明捉9你

屌你老母

你講既野係建基於佢地會跟警例
佢地撚會跟咩
會跟既話
民憤已經平息左五個月港豬繼續俾溫水圈養

大量狗

開槍又冇後果點解唔開

想繼續將開槍合理化
班狗會話交通狗無其他武器,唯一武器係槍,所以佢地「冇得揀」

今次真春袋

平日冇得9放TG 布袋彈

唔關事，佢地自己怕死先即刻抆槍，7月已經講上面允許

手足中咗槍呀 仲想日日都係咁 屌你老母閪

照返，你返工佢唔會開槍射你

人肉個的士狗出嚟鶳

催淚彈布袋彈警察濫權打人殺人強姦毀屍滅跡全部變晒日常大家都慣

其實係十分之唔健康

驚到我縮返入屋企

但其實今次宣傳力度足夠 好多人都有罷

啱

《導正歪風》不要說“唔搶槍”，試說“根本唔應該帶槍”

喺9月尾，件事仲未升溫到宜家咁已經講過，全世界無一個先進國家係會允許警察喺處理大型群眾活動時帶槍，嗰陣仲可以靠禁制令去限制對方行動，你地唔聽就自己承受返個惡果

cls 擺到明上前脅持住個白衫
再用搶射周圍既人
咁同賊有咩分別
而家係脅持人質呀屌

罷

CLS

其實今日落命令開真槍，係為11月24號取消區議會舖路。今日會有更多癫狗行為，大家要小心。

幾時有工會 要班靚仔靚妹出黎幫你班咁鍾意返工既真香港人罷工

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇

咪玩啦 根本佢要取消 我地阻唔到

罷工真春袋

香港人真係好癲,可以麻木得咁快

今日真係香港六四
開槍射殺手無寸鐵嘅人
衝入兩間大學開TG

係鶳都休班警先啦

香港人醒得太慢

唔想再有人俾人打俾人姦俾人殺
罷工係唯一出路
搵幾多有乜意思 有無命享？
你話移民 未到機場都可能俾人射死 一係撞死
唔好話好嬲好心痛 你乜9都唔做只係共犯

香港好危險 唔出街番工了
等警隊解散咗 再考慮下番

香港人抵撚死有人中槍都唔罷工

交通警驚到咩咁

手足唔好同啲廢老警甴硬碰

屌你仆街黑警
洗用到呢招咩...係香港罷工完全冇backup
根本好難成事

本身唔罷既 而家都要罷埋
同D返工藍屍/廢老奴才講
宜家出街返工好危險

搭車好危險

Agger

幾時先真罷工

繼續發展落去會唔會比埋藍絲陀槍架
又比佢保護自己又批准佢開槍射人
橫掂藍絲做左啲咩都無後果架啦

直播殺人香港人都係唔識革命

屌

呢個真 多區都係佢地抆槍 明顯收order 扮最少武裝合理化要開槍

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！

全民刀仔都未開始，唔知要等到幾時

sor我意思係將示威日常化就好
唔係想有人中槍 對唔住

一定要廣傳

罷工啦仆街

要車牌

今日開槍
之後就宵禁
再黎朝早都禁
大家一齊被罷工罷課

REPORT：我覺得當時受到生命威脅，完。
上頭實會9批

Wow

開槍已經係最高權力
就黎係棋了
唔通出火箭炮咩

根本政府先係最想大家罷工個個 屌你老尾上兩次罷工咪又係炒炒地粉，今次18區一齊抆槍等你返唔到工

假日抗爭真係冇乜用

其實只要大家齊心唔出門口返工
佢又奈得我地咩何呀
不過總有港豬會繼續返工

記者對話

樓上仲講區議會 講到選左會改變一切咁 咪撚發夢啦 要取消咪取消囉 仲係港共set嘅遊戲度玩

平時夜晚又唔見咁多共通狗？？

Btw... 都已經5個月啦，都無防暴訓練係咩玩法

佢開真槍令到我地返唔到工先真

敵人反對的！

大把人連罷工嘅決心都冇 暴動條鐵咩

開唔到市隨時走唔到貨,當勞侵一嘢毆落嚟,走都走唔到.
若開唔到, 估計可能會開周六/日補返.

幾時出mp5?

平日遊行集會五日,周六日開工開市補返囉.算係咁喇.
對接得返, 紐倫東京呢D就一至五,香港六至日.

殘體字

因為香港人都自私

香港人唔敢做嘅 不如籌旗搵人做啦

係革命

阻嚇唔想你哋再搞罷工
今日就下午準時就位

未醒姐 自運動開始之後
證明仲有好多香港人好高質

特別派啲交通警出去 因為無裝備無經驗
最容易開槍就係佢地 魚蛋都係

超認同 , 阻人番工全部食實彈

罷工真春袋 今日效果算幾好 但損失重大

HSI跌緊400點

所以weekend活動根本影響唔大

仲要係藍色字
P牌仔

Meanwhile 街上有班係上班族

5毛黎

仲多人加入！

哇屌！你講起上年台風之後果日都要啲人照返工， 已經好冇人性啦，唔理人安全，今日知道啲人話要罷工就開實彈，咁等同攞住支槍對住你逼你返工有咩分別？當我地人肉工廠？ 咁就政府要黎把撚

玩左6個月 就係得緊你地真暴動 政府就可以黎料

根本政府當香港人係垃圾，搵錢既工具
發生呢啲事之後更加確認
罷工係對最大損失

唔想選舉就真

台風爛到咁 都唔叫人罷工
就知 商家佬點解選林鄭出黎
因為林鄭最幫商家老含

其實政府係唔想選舉 我地做乜都唔會阻止到

開槍令人返工，咩邏輯

但事實係開咗真槍先會迫人因為人身安全問題而罷工

開真槍仲驚唔返了

有冇車牌/其他detail
習曱甴
721 831 101

地下游擊

唔會掛 有幾多人因為開真槍而無返

係 疑似係中肝附近

仆街，大家睇返片，佢拍晒手，正常人普通人見人地(唔係犯罪者)被開槍射 最多冇反應，佢仲向警察拍手，又仆街又冷血，等天收?

廢老何必曬時間

黑警毅進狗死全家啦快啲，咪撚讀香港學校死撚返大灣啦狗仔狗女

最癲反而係呢班人
無受過陣暴訓練
見到黑衫驚起上來就開槍
手足堵完路好走，真係會無命

班差佬已經冇晒後路寧願殺人發晒癲

甴近平

黃大仙無開槍

落曬order, 由得警渣失控，之後咪有籍口暫停選舉

agree 突登派啲交警去

見到popo係街都驚啦

前線狗根本不受指揮
殺死抗爭者佢哋最開心
反正都係高層同林奠要面對傳媒善後
前線狗又唔駛理

係因為防人返工個時，開真槍無甘容易比人話

推
今次只係試下強制罷工
之後幾個月要策劃真正既大型罷工
工會、塞交通、民氣都要有番咁上下

示威者明日請打遊擊戰，務求全港返唔到工

經過咁多個月沉澱，真黃市民唔會割席

本身係藍屍先會屌尻你地

香港人正奴隸

有無影到佢架的士嘅車牌

返工隨時連命都無不了

長期三罷先至能夠威脅到既得利益者(中共 港共 地產商 大集團)
講到底 華人都係睇利益重於一切
香港人 和理非最低成本嘅革命方法就係長期三罷

老老實實 用自己既儲蓄嚟頂幾個月係咪生活唔到? 其實你正正常常打份工幾年既儲蓄一定夠頂
試下罷工3個月睇下香港變成點

根本上香港同六四一樣

開真槍咪罷得仲勁，警狗真係腦裝屎

破窗效應